{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046566",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청송 여인숙펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、これによる損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他人にご迷惑になる娯楽と飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間変更により料金が間違って反映されると、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキュー場は夕方6時から夜10時まで利用可能で、テラスの屋外バーベキュー場を利用し、最大20人まで利用できます。 お店で樽のみ提供しています。 駐車場が可能で、周辺の観光地としては周王山、周山池、達基薬水場、玄飛岩、青松自然休養林、郡立青松夜松美術館、客州文学館、青松首席コッドル博物館があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を使用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、これによる損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。バーベキュー場は夕方6時から夜10時まで利用可能で、テラスの屋外バーベキュー場を利用し、最大20人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動には注意が必要ですか？",
            "answer": "他人にご迷惑になる娯楽と飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約の期間変更による料金の間違いは修正できますか？",
            "answer": "ペンション別の期間変更により料金が間違って反映されると、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどんなところがありますか？",
            "answer": "駐車場が可能で、周辺の観光地としては周王山、周山池、達基薬水場、玄飛岩、青松自然休養林、郡立青松夜松美術館、客州文学館、青松首席コッドル博物館があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 713
    }
}